中共曱甴 香港警察

大家叫手口號呀喂，
要將中共同曱甴串聯埋
中共曱甴 香港警察

中共曱甴 香港警察

推呀

香港黑警

人呢

死曱甴差唔多兩點入村，唔洗訓咩

中共警察 香港曱甴 會唔會好啲啊